Ahoj Evo! Jak se máš? Mám se dobře! Vyborně! Protože jsem měla narozeniny v 19. srpna. Uděláme večírek v Korejské restauraci "Sam Čeong OK". Byl moc dobrý večírek. Byli tam Eva, Adam, Eva, Eva, Eva, Adam, Eva, Eva, Eva, Adam, Eva, Eva a Adam. Hodně lidí přišli. Měla jsem dárky. Dostala jsem CD, knihu, slovnik, šako a české pivo. Pili jsme hodně piv. Tancovali jsme na diskotéke. Byl moc moc zajimavý večírek. Doufám, že jsi tam taky. Chci vidět tě! Měj hezký den! Tvoje Eva
